準備訓，聽朝一早應該大量臨時政府，臨時議會post

聽朝睇下係咪

我可以答你唔會